遭割頸警長留醫ICU

一名警員13日在觀塘執勤期間被一名黑衣人以利刃割傷頸部，目前仍在深切治療部(ICU)留醫，已脫離危險，目前情況穩定。警方昨日拘捕兩人，涉嫌割頸的19歲中六學生仍在將軍澳警署扣留。
據了解，遇襲警長43歲，隸屬東九龍警區衝鋒隊，人稱「祥哥」，右頸有約3至4厘米鎅傷，幸未傷及大動脈。
事發於昨午約5時半，消息稱，警方接報指已關閉的觀塘站，有一批黑衣人不斷搖晃近apm商場出入口的港鐵大閘，一批防暴警到場了解，發現破壞者已四散，防暴警收隊離去之際，一名在人群中的戴眼鏡黑衣男，突持鎅刀從後割向一名警長右頸，該名警長當時即血流如注。
另據悉，被捕的19歲男中六學生就讀位於上水金錢村的新界喇沙中學。

咁都要入icu

唔係要等返六七個鐘先送院。

#9326
其實頭先UCH 做完手術嗰隻狗個傷, 根本唔駛入icu , 同埋係GMM收左工都特登番黎上左病房, 親自送佢出病房去做ot 做狗係咪真係有特權先

Update:
COS特登返黎做呢個OT，GMN同深藍外科DOM都話返咗嚟添啦！

From HA secrets

入左icu咁幾時拎去火化

佢唔長住icu
林奠點大做文章暴徒有計劃殺人
點贏番民心呢
但係佢唔知社會有唔少人都想佢地加3萬隻狗一齊死
無人可憐

天無眼